馬照跑, 舞照跳

連武漢肺炎都要照跑馬

聽日2pm 好想見到你

馬照跑，七一回歸齊賭馬

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！